香港警察 趁早洗白

香港警察
你地都見今晚場大龍鳳 疑點多到一頁post都數唔哂
幾時開始 你地入餐廳買個外賣都要包住件褸
你地依三個月以嚟搏盡老命 捨棄尊嚴保護嘅政府
佢地今晚 為咗贏依場杖
不惜請外人斬你地手足 當你地係棄子
就算你當我地係曱甴 起碼我地都唔可能咁樣出賣自己手足
今鑊你地唔係忍呀話
今晚佢為政治目的斬一件
他朝到你或者你屋企人被斬都唔出奇
你同我都清楚中聯辦 港共 鄉黑係無人性
你地自己衡量吓
我唔講乜柒良唔良知
解放軍 有軍火架生嘅鄉黑唔敢明刀明鎗打市民 就唯有搵你地同你地家屬開拖拎民意
我身邊都有同學係警察仔女
我知道你地仔女政見同你地未必一致 但我諗你地都唔會想中聯辦下個order目標就係你地屋企人
依家係中聯辦同港共要搞你地/警察家屬去拎光環
你當係保護你地屋企人 你地係咪要企出嚟推翻依個草菅人命 麻木不仁嘅港共政權
或者 可能你都唔滿意政府好耐
警察變節並唔可恥 睇吓烏克蘭革命 變節警察係人民英雄
希望有一日可以見到你地係上哂full gear好型咁企係市民嗰邊 同一陣線
只有你地企出嚟 你地可以抬起頭做人
出街唔駛再俾人當過街老鼠
細路見到你地唔再係驚

市民原唔原諒你地係後話
至少當刻唔好俾政府鄉黑聯手搞你地手足/屋企人

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推俾mon post差佬睇

唉 佢地唔識醒

仲趁咩早洗白
2014後已經無得洗白啦
何況而家

推你老母，講埋啲廢話

今日老共犧牲得你一個condom仔，聽日可以犧牲多個，後日可以犧牲埋你啲屋企人都唔奇

831風向：Endgame, 政府想真暴動

呢d時候就算再想用攻心手段都無用
無一隻狗係無辜

回頭是岸, 洗白成立工會揾議員幫手, 人多就事成，好過以後食唔安坐唔落, 仔細老婆嫩, 明明又冇份做

記唔記得sorry sir, 我好欣賞佢
重有佳寶斬人案果兩位義勇警員，salute

你岩
做係應該做，不過唔抱任何期望

resign同變節係兩回事
2014港共都無出手搞佢地屋企人
所以嗰陣有良知醒目嘅係resign
依家港共擺明當佢地係condom
唔係咁都唔拎架生屌柒港共吓話

2019既狗蠢過2014好多倍啦
請狗要求越黎越似，而家大部份連白衫好多都係無學歷無知識，底花既垃圾
根本唔會知自己被港共利用

屌得醒佢地就最好啦
我朋友無得揀老竇老母當差
我都唔想有日佢俾人斬
你話俾人麻包袋都係濕幾拳就算啫
中聯辦斬手腳筋架

1

開學政府一定攞狗仔狗女黎開刀，所以呢排先日講夜講

次撚次都係深夜開post搞唔撚掂

又要我地手足食死貓

肯定有白警
Sorry sir一定係

佢地除左自編自導自演再搞分化都冇第二招㗎啦

警察去死咪得
即刻白哂

唔理乜柒白唔白警
有邊個人會睇住屋企人被自己人搞 被人出賣都無動於衷
你就算唔鐘意示威者 依家政府 中聯辦要搞你屋企人 你係咪應該要反佢檯

由斬市民到變斬自己友都算新招嘅

突發！天橋要人！

白警工會啦

支持成立白警工會, 抵制不良警員

我又唔想推佢地去死嘅
變節都應該無大台就最好啦

所有反對清算黑警嘅警察，都係黑警

上來連登做無間道, 提供線報

因為無路可走
所以政府下一步一定會係向mon po狗condom 仔嘅仔女開刀

機會黎 好好把握la黑警
光頭 金鏈 你地自己知咩事la

聽日著住成套gear走過黎對抗黑警咪洗到白囉

一早都話左政府劇本會犧牲前線，每次遊行前夕就有發生

有咁L堅，我念大把人撐, 奇景
棄暗投明, 打班仆街

係班condom 死都唔信

曬尻氣

"你同我都清楚中聯辦 港共 鄉黑係無人性"

依個真，其實好多野一個月前已經預計到。。

In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

721 811之後仲有白警？

真係有嘅我幫佢地擋子彈都濟

黑警都有火啦 自己老細落order斬自己屋企人

[正視聽] 葵斬人案對各位手足有咩影響

佢地真係冇
有糧出就得

太遲了

做得警察都唔會係啲咩好人
九成都係中學行古惑讀唔成書
大個左搵份好工做

聽日一齊反政府可考慮特赦，

係我自己特赦

諗清楚呀

一日黑警一世黑警

有命駛先得架
日日咁樣俄羅斯輪盤 搵嚟都唔夠睇心理醫生

今日之前都仲係
依家份工要包埋俾老細買兇

如果示威者係想警察死一早拎刀上場斬警察啦！所以係示威者嘅機會唔大，同就算示威者要斬都唔會係依家嗰個無名警察。

所以其實好明顯之前一早有警員家屬，講政府想有警察入浩園轉民意係啱嘅。

林鄭一路話幫你哋唔成立獨立調查委員會，其實你害緊警察你哋呀!嗰個係你們唯一證明自己清白嘅方法呀!但都比佢斷左!

到依家出到有刀手斬無名警察，你哋都唔醒!?

根據劇情，
之後會有人偷偷地將橡膠子彈混入真子彈

冇可能啦 班狗痴撚晒線

痴線搵刀手斬人，我哋d示威者最多都係諗住拎麻布袋包住打下姐，唔係要攞命，但政x定何x定中x，你玩到用刀手?咁就過份左啦！

認真 依家見到黑警真係驚 見到部車泊係度都驚
好撚恐怖真係 可唔可以告警處

警察企出黎反高層，反政府，反黑警啦! 還我白警!

Me too

想推帖

比我就hea做 由林鄭自己一個玩飽佢 反正林鄭當人係condom 推林鄭去死仲好

一世都唔會原諒大灣區警察

嘥氣喇～
仲出聲撐嗰啲已經返唔到轉頭

我信差館入面想林鄭死嘅應該都唔少
唔好話差佬 一哥臨退休搞單咁嘅嘢依家俾人架空埋
林鄭落地獄應該可以connect到全香港

pish

果頭同北京講想成立獨立調查 果頭同班狗保證唔會成立 入哂魔

用航拍機扔文宣單張入去

我身邊啲細路依家係街望到差佬會匿埋

[tweeter]831行動派同網戰派結合！出去影路牌放上tweet！

啱呀，林奠一直係神級助攻

依家洗白 極限都係坐返幾年
係某幾個要坐耐D
但再咁落去你地係要死，仲要係俾你地身邊既武警/高層/官員殺
仲要面對市民圍攻
你地走得去邊

agger 香港警察： 回頭是岸呀
我都好想相信警隊依家仲有好人
但係 你地prove唔到比香港市民你地入面有好人
起返自己人嗰邊啦
大家都係香港人 真要咁樣對自己人？
同咪真清白嗰啲
成立獨立調查委員會先對你地最好
呢個委員會係會調查埋示威者
唔係針對你
聽日收order之前自己諗下
香港人 共勉之

支共無人性